（煲大佢）原本唔止淫賤聯有去日本

【2月18-19日訪日報告】向立憲民主黨、國民民主黨、日本共產黨議員表達鑽石公主號上港人擔憂、武漢肺炎對應口罩需求及香港民主化運動現況 今晚將有第一班包機起飛

接續前日行程，昨日葉錦龍在日本眾議院分別向包括立憲民主黨枝野幸男代表、亀井あきこ、桜井周、山尾志桜里，國民民主黨的大西健介、源馬謙太郞、小熊慎司，日本共產黨的笠井亮和清水ただし在內的議員們，表達了鑽石公主號上香港人的情況及擔憂，希望由國會議員向政府提出，圓滿處理鑽石公主號郵輪上的包括香港人的訴求，並讓他們可以得到妥善安排。特別是有部份香港人的房間是沒有窗戶的，對他們造成十分大的心理壓力，希望可以盡快下船。

另外，對於因應武漢肺炎而突然增加的香港口罩需求，葉錦龍也向議員們提出希望得到他們的支持，在日本的國內需求滿足後，能夠嘗試協助聯絡一部份的廠商直接讓香港政府、議會、醫院或公司購買回港作支援。他們都認為，因為政府已經推出了措施去支援企業，在本月間多增加月產一億個口罩產能，以確保日本國內的口罩生產足夠應付接下來的花粉症季節及武漢肺炎，如果有多的口罩供應，是有協助的空間。

葉錦龍也分別在會見不同黨派議員時，及出席立憲民主黨國際部的讀書會時，表達了香港民主化運動的現況，政府對議會的無視和打壓，以及對武漢肺炎處理的無能。各議員都對香港的民主運動表示興趣。

2月19日，早上繼續到國會與議員會面及希望議員們協助向政府反映鑽石公主號上香港人的訴求及香港的武漢肺炎和民主化運動的狀況。葉錦龍與立憲民主黨的眾議院議員高井崇志會面，並詳細講述過去幾個月所發生的事情，包括武漢肺炎期間香港政府所採取的態度及香港的口罩短缺問題。

經過自民黨杉田水脈議員的安排，與自民黨內處理武漢肺炎的國會議員秘書，聽取更多關於鑽石公主號上的情況，以及轉達鑽石公主號上香港人安排的關心，和口罩製作量及輸出問題的可能性。

中午再度與國民民主黨外交派的小熊慎司議員會面，葉錦龍向小熊議員提出了希望日本政府及外務省能更及時公佈關於鑽石公主號上的狀況及安排，尤其是關於包機及現時在醫院接受治療的香港人在出院後的安排。

小熊議員表示包機將會於今晚凌晨起飛，並且將會有後續的包機陸續到來接走滯留在鑽石公主號上面的香港旅客。相關其他安排他將會向外務省提出要求協助跟進。

#做實事 #不做戲
#唔只鑽石公主號港人處境
#仲有口罩問題
#香港民主化運動
#香港政府繼續唔睬我
#ダイヤモンドプリンセス号
#コロナウィルス
#武漢肺炎

要煲比傳媒知

推

蘋果已經有

推呀

毒果萬歲

葉錦龍仲要識日文

Jimmy哥萬歲萬歲萬萬歲

btw小熊議員個姓氏好可愛LOL

你唔講我都唔覺得好笑

唔係好笑LOL係可愛呀

Sor

國際戰線！

Push

自民今次親支那奶撚晒野

Agger